\subsection{Fall 3}
\subsubsection{Rekonstruierte gelöschte Bilder}
%\begin{description}
	\paragraph{2009\-12\-06\_0840ffea\_big.jpg}\label{0840ffea}
%	\item[2009\-12\-06\_0840ffea\_big.jpg]
	\begin{description}
		\item[Filename:] 2009\-12\-06\_0840ffea\_big.jpg
		\item[SHA-1 Hash:] AE19549406726EAC2764DC89575D1DC4AAF2454F
		\item[SHA-256 Hash:]~\par  C14178701AC97D80C693A90BF54BFB0C8DD7223112EC36E485C86EDE214D1CE9
		\item[MD5 Hash:] 16823B3D901C561F5908AA17A317499A
		\item[Notizen:]
		\item[Link:] \bluelink{./Attachments/Fall 3/Images/2009-12-06_0840ffea_big.jpg}{zur Datei}
		\item[OSForensics Metadata:] \bluelink{./Attachments/Fall 3/Images/2009-12-06_0840ffea_big.jpg.OSFMeta}{zur Metadata-Datei}
	\end{description}
	\paragraph{Carved 'jpg' file 585.jpg}\label{585}
%	\item[Carved 'jpg' file 585.jpg]
	\begin{description}
		\item[Filename:] Carved 'jpg' file 585.jpg
		\item[SHA-1 Hash:] 0E753CE0442C7904953975204F8B4B809987D502
		\item[SHA-256 Hash:]~\par B155B9E5EAD4412D6461C12F209E253FDA93DC3E6DC6EB00273CB391B68C075E
		\item[MD5 Hash:] 14B7A22B27AB428324FD6F9E0971608E
		\item[Notizen:]
		\item[Link:] \bluelink{./Attachments/Fall 3/Images/Carved 'jpg' file 585.jpg}{zur Datei}
		\item[OSForensics Metadata:] \bluelink{./Attachments/Fall 3/Images/Carved 'jpg' file 585.jpg.OSFMeta}{zur Metadata-Datei}
	\end{description}
	\paragraph{Carved 'jpg' file 1352.jpg}\label{1352}
%	\item[Carved 'jpg' file 1352.jpg]
	\begin{description}
		\item[Filename:] Carved 'jpg' file 1352.jpg
		\item[SHA-1 Hash:] 74B547ACBDDE212A070597C161E641E239A87DD3
		\item[SHA-256 Hash:]~\par E3E87B7617A383CC849C52F503FA8FD71BE3D783D7858FB51F3DB808702C6555
		\item[MD5 Hash:] 250F07B0DD25E21E075E0AA4C243D49D
		\item[Notizen:]
		\item[Link:] \bluelink{./Attachments/Fall 3/Images/Carved 'jpg' file 1352.jpg}{zur Datei}
		\item[OSForensics Metadata:] \bluelink{./Attachments/Fall 3/Images/Carved 'jpg' file 1352.jpg.OSFMeta}{zur Metadata-Datei}
	\end{description}	
	\paragraph{Carved 'jpg' file 1480.jpg}\label{1480}
%	\item[Carved 'jpg' file 1480.jpg]
	\begin{description}
		\item[Filename:] Carved 'jpg' file 1480.jpg
		\item[SHA-1 Hash:] 4CA8310D8289121028BE77DE14FAECA78A7C3DC3
		\item[SHA-256 Hash:]~\par 98DCC91526FEE12118704EA0AA5A7EEB447AEE62CAF75A822BE8616F815C0C18
		\item[MD5 Hash:] 499672BBBDF1F4054D359AFCBE9BCE8B
		\item[Notizen:]
		\item[Link:] \bluelink{./Attachments/Fall 3/Images/Carved 'jpg' file 1480.jpg}{zur Datei}
		\item[OSForensics Metadata:] \bluelink{./Attachments/Fall 3/Images/Carved 'jpg' file 1480.jpg.OSFMeta}{zur Metadata-Datei}
	\end{description}
	\paragraph{Carved 'jpg' file 1504.jpg}\label{1504}
%	\item[Carved 'jpg' file 1504.jpg]
	\begin{description}
		\item[Filename:] Carved 'jpg' file 1504.jpg
		\item[SHA-1 Hash:] 6CD693553B62F171D223170B4CF8208A3D94110A
		\item[SHA-256 Hash:]~\par 7023852D6D1DE099E37432BE931901134D8F7B4F62C41FE5B5D472BCCF122F4B
		\item[MD5 Hash:] 567CDB4581BDA44A51EA04FE08AC896C
		\item[Notizen:]
		\item[Link:] \bluelink{./Attachments/Fall 3/Images/Carved 'jpg' file 1504.jpg}{zur Datei}
		\item[OSForensics Metadata:] \bluelink{./Attachments/Fall 3/Images/Carved 'jpg' file 1504.jpg.OSFMeta}{zur Metadata-Datei}
	\end{description}
	\paragraph{Carved 'jpg' file 1997.jpg}\label{1997}
%	\item[Carved 'jpg' file 1997.jpg]
	\begin{description}
		\item[Filename:] Carved 'jpg' file 1997.jpg
		\item[SHA-1 Hash:] 696747800EBEDD0BF7D50D5727CEF3CA8BA097D9
		\item[SHA-256 Hash:]~\par 47A055B59C6462BC55D725B639286B94B57CB28BD2BC5EF2FD68152972C28630
		\item[MD5 Hash:] CC2CDAED10D7D71F2594941C6CF4B46E
		\item[Notizen:]
		\item[Link:] \bluelink{./Attachments/Fall 3/Images/Carved 'jpg' file 1997.jpg}{zur Datei}
		\item[OSForensics Metadata:] \bluelink{./Attachments/Fall 3/Images/Carved 'jpg' file 1997.jpg.OSFMeta}{zur Metadata-Datei}
	\end{description}
	\paragraph{Carved 'jpg' file 2029.jpg}\label{2029}
%	\item[Carved 'jpg' file 2029.jpg]
	\begin{description}
		\item[Filename:] Carved 'jpg' file 2029.jpg
		\item[SHA-1 Hash:] 53ED26CE752D195FD6E8F04E3083538DD6ECC1C0
		\item[SHA-256 Hash:]~\par 80B368ED85C2BC1B4FB16CEF8A62F23626F75DF6EAE4A11CCC28F9650D895546
		\item[MD5 Hash:] 0ABCD0110F92F7D01B1DA9CE85A80181
		\item[Notizen:]
		\item[Link:] \bluelink{./Attachments/Fall 3/Images/Carved 'jpg' file 2029.jpg}{zur Datei}
		\item[OSForensics Metadata:] \bluelink{./Attachments/Fall 3/Images/Carved 'jpg' file 2029.jpg.OSFMeta}{zur Metadata-Datei}
	\end{description}
	\paragraph{Carved 'jpg' file 2033.jpg}\label{2033}
%	\item[Carved 'jpg' file 2033.jpg]
	\begin{description}
		\item[Filename:] Carved 'jpg' file 2033.jpg
		\item[SHA-1 Hash:] 42D7279FE4EAE47CE315406CE855F15F8B1B6283
		\item[SHA-256 Hash:]~\par E28B83F92910E78F7086B4EC9EC4523FE624F1E3906E401CD769048CB9E79C46
		\item[MD5 Hash:] 09CD28A2DAA3E4A4772D225E9FA7F8F6
		\item[Notizen:]
		\item[Link:] \bluelink{./Attachments/Fall 3/Images/Carved 'jpg' file 2033.jpg}{zur Datei}
		\item[OSForensics Metadata:] \bluelink{./Attachments/Fall 3/Images/Carved 'jpg' file 2033.jpg.OSFMeta}{zur Metadata-Datei}
	\end{description}
	\paragraph{Carved 'jpg' file 2066.jpg}\label{2066}
%	\item[Carved 'jpg' file 2066.jpg]
	\begin{description}
		\item[Filename:] Carved 'jpg' file 2066.jpg
		\item[SHA-1 Hash:] 57E64434184BEA4F7CAA58473A0558DCD4386E8D
		\item[SHA-256 Hash:]~\par 967A29E2799A38F77F0B6CFCF51C9B3E36C2E2A69DEFFB00D0BBA9292D007B93
		\item[MD5 Hash:] C6B30377BC8CD158250DB33E9F123C4F
		\item[Notizen:]
		\item[Link:] \bluelink{./Attachments/Fall 3/Images/Carved 'jpg' file 2066.jpg}{zur Datei}
		\item[OSForensics Metadata:] \bluelink{./Attachments/Fall 3/Images/Carved 'jpg' file 2066.jpg.OSFMeta}{zur Metadata-Datei}
	\end{description}
	
%\end{description}
\subsubsection{Rekonstruierte XML-Konfigurations Dateien}
	\paragraph{CollectedData\_705.xml}\label{XML}
%	\item[CollectedData\_705.xml]
	\begin{description}
		\item[Filename:] CollectedData\_705.xml
		\item[SHA-1 Hash:] FD7AE9D1F1B9A10D93F7FF2DE91B8771AD677D0B
		\item[SHA-256 Hash:]~\par 86BF44DE694A75D54B5DED35847634F3E2930143C778E470DB8AEE776ADC3F94
		\item[MD5 Hash:] 9E03A34183964D68DC480845D37E011E
		\item[Create Date:] 04.12.2009, 06:37
		\item[Notizen:]
		\item[Link:] \bluelink{./Attachments/Fall 3/XML/CollectedData_705.xml}{zur Datei}
		\item[OSForensics Metadata:] \bluelink{./Attachments/Fall 3/XML/CollectedData_705.xml.OSFMeta}{zur Metadata-Datei}
%	\end{description}
	
\end{description}
\subsubsection{Rekonstruierte E-Mails}
%\begin{description}	
	\paragraph{Anti-Virus Kontakt}\label{Anti-Virus}
%	\item[Anti-Virus Kontakt]
	\begin{description}
		\item[Filename:] 389648\_index.html
		\item[SHA-1 Hash:] FD7AE9D1F1B9A10D93F7FF2DE91B8771AD677D0B
		\item[SHA-256 Hash:]~\par 86BF44DE694A75D54B5DED35847634F3E2930143C778E470DB8AEE776ADC3F94
		\item[MD5 Hash:] 9E03A34183964D68DC480845D37E011E
		\item[Create Date:] 04.12.2009, 06:37
		\item[Notizen:] E-Mail Verkehr zwischen Pat McGoo und Terry Johnson. Möglicherweise Ursächlich für das Problem ist der KeyLogger.
		\item[Link:] \bluelink{./Attachments/Fall 3/E-Mails/Anti-Virus/389648_index.html}{zur Datei}
		\item[OSForensics Metadata:] \bluelink{./Attachments/Fall 3/E-Mails/Anti-Virus/389648_index.html.OSFMeta}{zur Metadata-Datei}
	\end{description}
	\paragraph{Slow Computer}\label{Slow Computer}
%	\item[Slow Computer]
	\begin{description}
		\item[Filename:] 384896\_index.html
		\item[SHA-1 Hash:] F4146342C7F882E61247CF2C4D800D371E0DCBBA
		\item[SHA-256 Hash:]~\par 091CFB3622EDE9CD875777CCAF2ECE3CA2FB4DC85BA323C0DF37A7CD323D7050
		\item[MD5 Hash:] 7F0270BB575C626F90D20534A464EF22
		\item[Create Date:] 03.12.2009, 12:25
		\item[Notizen:] E-Mail Verkehr zwischen Pat McGoo und Terry Johnson. Möglicherweise  wurde an dem Tag KeyLogger installiert. Ab diesem Datum gibt es Screens.
		\item[Link:] \bluelink{./Attachments/Fall 3/E-Mails/Slow PC/384896_index.html}{zur Datei}
		\item[OSForensics Metadata:] \bluelink{../Attachments/Fall 3/E-Mails/Slow PC/384896_index.html.OSFMeta}{zur Metadata-Datei}
	\end{description}
	\paragraph{Desktopbild}\label{Desktopbild}
%	\item[Desktopbild]
	\begin{description}
		\item[Filename:] 141488\_index.html
		\item[SHA-1 Hash:] CE44BEF47F250CD607F5BFB98C18C4007438AF1E
		\item[SHA-256 Hash:]~\par 9CD726C4E1E7E7C3F3BF212C0545481566DABE48FCDAFB62DB9FD4BFF3C6E695
		\item[MD5 Hash:] 9BBF1795F4CBDAD3F42DE5FCFB4E0759
		\item[Create Date:] 03.12.2009, 12:25
		\item[Notizen:] E-Mail Verkehr zwischen Pat McGoo und Terry Johnson. Möglicherweise  wurde an dem Tag mit dem Festplattenkopien angefangen. Vgl. \ref{1480}
		\item[Link:] \bluelink{./Attachments/Fall 3/E-Mails/Desktopbild/141488_index.html}{zur Datei}
		\item[OSForensics Metadata:] \bluelink{./Attachments/Fall 3/E-Mails/Desktopbild/141488_index.html.OSFMeta}{zur Metadata-Datei}
	\end{description}
	\paragraph{E-Mail mit mögliche Motiv}\label{Motiv}
%	\item[Desktopbild]
	\begin{description}
		\item[Filename:] 1570578\_index.html
		\item[SHA-1 Hash:] 75C931F09EFEE6A5BFF23AAC72BF75A88C75F7F6
		\item[SHA-256 Hash:]~\par BE7C2EF544C3B8926797245C5F6DEC86EDAB0264855D1F98E9645A9F007E267C
		\item[MD5 Hash:] B8B7DCA0603F96A9DDC89B1AFD42D380
		\item[Create Date:] 08.12.2009, 10:23
		\item[Notizen:] E-Mail Verkehr zwischen Charlie Brown und Terry Johnson. Geldsorgen als mögliches Motiv in dem Mailverkehr gefunden.
		\item[Link:] \bluelink{./Attachments/Fall 3/E-Mails/Desktopbild/1570578_index.html}{zur Datei}
		\item[OSForensics Metadata:] \bluelink{./Attachments/Fall 3/E-Mails/Desktopbild/1570578_index.html.OSFMeta}{zur Metadata-Datei}
	\end{description}
%6\end{description}
\subsubsection{Rekonstruierte HTML Dateien}
\paragraph{Uninstall KeyLogger}\label{Uninstall}
%	\item[Desktopbild]
	\begin{description}
		\item[Filename:] uninstall[1].htm
		\item[SHA-1 Hash:] C7007B73A2F2160BEC9810241895917DBA9A906D
		\item[SHA-256 Hash:]~\par FE0ACF927BAF0F29532755F7A5A5829DF5AEF0FA1655E5C4B923AD028C21E9BE
		\item[MD5 Hash:] 44D9DBBFEE505F880C06664BE4DD628C
		\item[Create Date:] 07.12.2009, 18:19
		\item[Notizen:] HTML Cache Datei von der Deinstallation von XP Advanced KeyLogger
		\item[Link:] \bluelink{./Attachments/Fall 3/HTML/uninstall[1].htm}{zur Datei}
		\item[OSForensics Metadata:] \bluelink{./Attachments/Fall 3/HTML/uninstall[1].htm.OSFMeta}{zur Metadata-Datei}
	\end{description}
\subsubsection{Rekonstruierte Programmdateien}
\paragraph{KeyLogger}\label{KeyLogger}
%	\item[Desktopbild]
	\begin{description}
		\item[Filename:] xpadvancedkeylogger.exe
		\item[SHA-1 Hash:] 97B7B15EFD36915521D057B99352FE7C8ECF6D0C
		\item[SHA-256 Hash:]~\par 109A71E344540C1997083045D33DABF0B780B992A4C8A5B1589C4A89044CC957
		\item[MD5 Hash:] 09AEB8F8DE839F2641D4FCFF45C8AA82
		\item[Notizen:] XP Advanced KeyLogger
		\item[Link:] \bluelink{./Attachments/Fall 3/Programm/xpadvancedkeylogger.exe}{zur Datei}
		\item[OSForensics Metadata:] \bluelink{./Attachments/Fall 3/Programm/xpadvancedkeylogger.exe.OSFMeta}{zur Metadata-Datei}
	\end{description}